McQueen 男仔應該點樣着先好睇

小弟最近買咗對McQueen 但係又唔係好識親求各位大佬教學

McQueen咁百搭都要問人點襯先好睇
有冇諗過唔係衣著打扮問題

我唔想好似搞到好似Adidas對Stansmith 襯衫梗係好易啦，但係點先襯得好睇

你自己買左對stansmith然後想著到唔似stansmith
知唔知自己講緊咩

人地幾千蚊買對Stan Smith 緊係想著得唔似Stan Smith 啦

7分褲
唔好遮住鞋舌

下 仲mcqueen

增高鞋求其啦

咁上身著依件囉
到時個個人都知你著MCQUEEN,唔係STAN SMITH

學女人用個鼻四圍索下人哋衣服鞋襪 自然識點襯

男人老狗著mcqueen

好7

去睇下d大陸佬點著
照住著就得

矮仔扮高佬

咁5著McQueen 著咩 ？

大陸佬5係著Gucci ga 咩

樣7 著咩都7

唔著最好睇

柒撚到仆街

邊度有得買

覺得太重 行去lift口我都想除返出嚟着Adidas算

點解會以為係STAN SMITH?

女人先著
我著開mcking